我同我老公生左個黃皮膚bb女（突發）

講少少背景先
我同我老公拍左拖兩年之後結婚
依家都岩岩慶祝左三週年結婚紀念日
佢就廿五歲
我就廿二歲

上星期我地生左個女，有開心有唔開心既地方
因為我地一直都同醫生講想知男定女，老婆都話好，自己就想要女多啲
但生左出黎係個黃皮膚既bb女
當然我地係正常非洲人啦

醫生就話唔知幾多百萬份之一會發生喱啲事

我依家唔知驗唔驗dna好

信我
驗dna
comment 俾返個仔人

你老婆定老公呀

非洲你住晒?
利申: 長洲

左膠話要多元成家

好好笑
100分

兩個 bb 女 post 充分體現 連登仔既質素

又唔係好笑喎

唔好問小學雞問題住
急問